用一個term黎影容連登

秒

👌🏻😂

沒人愛的廢柴避難所

文盲

泛民鬼登

抗爭之地

俾佢走輸民意.gif

群魔亂舞 (五毛 共諜 鬼 熱狗 販民 呀sir)